Поясніть своїми словами, як ви розумієте, що таке деструктуризація і навіщо вона потрібна.
Деструктуризація - спосіб в js зробити складну структуру простою, розділивши її на більш дрібні частини. За допомогою деструктуризації
можна розкрити масив чи об'єкт та витягнути з них окремі елементи.
Наприклад, коли є великий масив з даними, замість того, щоб створювати купу різних змінних та присвоювати кожній з них
окремий елемент, можна створити одну та отримати всі необхідні нам дані.
